屋企人結婚，唔知著咩衫出席好

西餐，唔想著到太隆重打哂呔咁
想隨意休閒d，但又不失莊重

我第一時間諗起呢種

咁多位有冇其他類形推介下

國王的新衣

屋企人 就老西啦
表個d你跟圖着都OK

我妹結婚就著左套老西無打呔咁

純粹幾圍台食餐飯個d黎，結婚個個都唔會著到傳統咁誇張，因為我問過其他屋企人，佢地都唔會著到平時去酒樓擺酒個d咁

咁可以恤衫西褲打tie 唔着嬲
大佬 你屋企人可能一生人一次 張大合照可能永久Keep,你諗諗佢

有冇圖睇下

？？

nike加隻撈

下樓主本身張圖仲好啦
恤衫chino casual皮鞋/Chelsea boot 加件過頭笠冷衫？

彩色鞋

最緊打呔
好似返工咁
平時見到Facebook 啲窮鬼
帶條女食啲400幾蚊西餐 都黑色西裝考紀律部隊咁
夠認真

如果你著呢種 記住千祈唔好YAP起個西裝袖

冷衫咪得

H&M都唔錯

我覺得點都有件西裝褸好